HDR mon買邊款好?

想買廿幾吋既HDR mon，用黎打機所以要支援HDR 10
電腦展同深水圳電腦節有冇優惠?

因住比人撚

唔好俾人呃就得

推舊post